自問幾靚仔 點解坐地鐵次次都無人同我坐？

點解

因為你甩頭髮

太靚仔
驚沾污你仙氣

唔敢坐，會尷尬

臭

乜撚嘢時段地鐵會有位坐

無甩頭髮 濃密過成龍

Now

因為你係自問唔係公認

你有臭臭狐

猩猩嚟講你都算唔錯嘅

圖呢 冇圖學人開post

笑死